有幾多ios用家無左HKG+仲會上高登？

官方版狗也不屌

不嬲都唔會用其他方法上高登
當初因為i2hkg呢個app先開始上高登